{
  "created_at": "Sun Jan 31 19:15:25 +0000 2021",
  "id": 1355957877509382144,
  "id_str": "1355957877509382144",
  "text": "RT @politikcorrecta: El candidato por @cendemocratico, Andr\u00e9s Arauz @ecuarauz, no acept\u00f3 la invitaci\u00f3n de #Pol\u00edticamenteCorrecto. \n\nReitera\u2026",
  "truncated": false,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "Pol\u00edticamenteCorrecto",
        "indices": [
          106,
          128
        ]
      }
    ],
    "symbols": [],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "politikcorrecta",
        "name": "Pol\u00edticamente Correcto",
        "id": 746739697028894721,
        "id_str": "746739697028894721",
        "indices": [
          3,
          19
        ]
      },
      {
        "screen_name": "cendemocratico",
        "name": "Centro Democr\u00e1tico\u261d",
        "id": 317526927,
        "id_str": "317526927",
        "indices": [
          38,
          53
        ]
      },
      {
        "screen_name": "ecuarauz",
        "name": "Andr\u00e9s Arauz",
        "id": 235712666,
        "id_str": "235712666",
        "indices": [
          68,
          77
        ]
      }
    ],
    "urls": []
  },
  "metadata": {
    "iso_language_code": "es",
    "result_type": "recent"
  },
  "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
  "in_reply_to_status_id": null,
  "in_reply_to_status_id_str": null,
  "in_reply_to_user_id": null,
  "in_reply_to_user_id_str": null,
  "in_reply_to_screen_name": null,
  "user": {
    "id": 1355361357667958785,
    "id_str": "1355361357667958785",
    "name": "Enrique",
    "screen_name": "Enrique74675260",
    "location": "",
    "description": "Contabilidad\nAbajo el socialismo del siglo 21",
    "url": null,
    "entities": {
      "description": {
        "urls": []
      }
    },
    "protected": false,
    "followers_count": 0,
    "friends_count": 19,
    "listed_count": 0,
    "created_at": "Sat Jan 30 03:45:30 +0000 2021",
    "favourites_count": 267,
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": false,
    "verified": false,
    "statuses_count": 96,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": false,
    "is_translation_enabled": false,
    "profile_background_color": "F5F8FA",
    "profile_background_image_url": null,
    "profile_background_image_url_https": null,
    "profile_background_tile": false,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1355361645002969094/hs0tTbu-_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355361645002969094/hs0tTbu-_normal.jpg",
    "profile_link_color": "1DA1F2",
    "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
    "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
    "profile_text_color": "333333",
    "profile_use_background_image": true,
    "has_extended_profile": true,
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": false,
    "follow_request_sent": false,
    "notifications": false,
    "translator_type": "none"
  },
  "geo": null,
  "coordinates": null,
  "place": null,
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "Sun Jan 31 15:31:00 +0000 2021",
    "id": 1355901401646444549,
    "id_str": "1355901401646444549",
    "text": "El candidato por @cendemocratico, Andr\u00e9s Arauz @ecuarauz, no acept\u00f3 la invitaci\u00f3n de #Pol\u00edticamenteCorrecto. \n\nReit\u2026 https://t.co/47GkQJSpPS",
    "truncated": true,
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "Pol\u00edticamenteCorrecto",
          "indices": [
            85,
            107
          ]
        }
      ],
      "symbols": [],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "cendemocratico",
          "name": "Centro Democr\u00e1tico\u261d",
          "id": 317526927,
          "id_str": "317526927",
          "indices": [
            17,
            32
          ]
        },
        {
          "screen_name": "ecuarauz",
          "name": "Andr\u00e9s Arauz",
          "id": 235712666,
          "id_str": "235712666",
          "indices": [
            47,
            56
          ]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/47GkQJSpPS",
          "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1355901401646444549",
          "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
          "indices": [
            117,
            140
          ]
        }
      ]
    },
    "metadata": {
      "iso_language_code": "es",
      "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
      "id": 746739697028894721,
      "id_str": "746739697028894721",
      "name": "Pol\u00edticamente Correcto",
      "screen_name": "politikcorrecta",
      "location": "Quito, Ecuador",
      "description": "M\u00e1s que un programa de opini\u00f3n, un programa de periodismo, an\u00e1lisis y conclusiones. Los domingos a las 10:30 por @Ecuavisa",
      "url": "https://t.co/elZNskXsP7",
      "entities": {
        "url": {
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/elZNskXsP7",
              "expanded_url": "https://www.youtube.com/playlist?list=PLhiHxCJzb9eYYbMq2jCKmst70Z_J4IIRj",
              "display_url": "youtube.com/playlist?list=\u2026",
              "indices": [
                0,
                23
              ]
            }
          ]
        },
        "description": {
          "urls": []
        }
      },
      "protected": false,
      "followers_count": 35968,
      "friends_count": 663,
      "listed_count": 93,
      "created_at": "Sat Jun 25 16:19:52 +0000 2016",
      "favourites_count": 1831,
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "verified": false,
      "statuses_count": 16576,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": false,
      "is_translation_enabled": false,
      "profile_background_color": "000000",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
      "profile_background_tile": false,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/764650889172946944/fhcXpgtv_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/764650889172946944/fhcXpgtv_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/746739697028894721/1554905434",
      "profile_link_color": "1B95E0",
      "profile_sidebar_border_color": "000000",
      "profile_sidebar_fill_color": "000000",
      "profile_text_color": "000000",
      "profile_use_background_image": false,
      "has_extended_profile": false,
      "default_profile": false,
      "default_profile_image": false,
      "following": false,
      "follow_request_sent": false,
      "notifications": false,
      "translator_type": "none"
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 93,
    "favorite_count": 172,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es"
  },
  "is_quote_status": false,
  "retweet_count": 93,
  "favorite_count": 0,
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "es"
}